請俾我同大家回憶下726 727 728 去唔去？

仲記唔記得我地為依場運動付出過既野？
大家付出左咁多，想唔想而家就完？
如果覺得累覺得氣餒，不如俾4分半鐘我地去同你回憶下去唔去？
我地希望有一日香港可以以自由同人權為傲。
希望我地今次付出同犧牲最後可以成功換取將來大家同香港下一代既幸福。
大家加油，繼續努力，齊上齊落。

push

啊！！又係嗰把好好J嘅靚女聲

五大訴求!
光復香港 時代革命!

巴打識貨

光復香港 時代革命!

睇到想喊

727 728 差你一個

大家一齊捱落去

光復香港 時代革命

好撚攰 但無得揀

一齊加油💪
多你一個就真係好多

巴打加油
我地齊上齊落

726機場見！
727去元朗食野！

聽左20秒就feel到有催淚煙吹埋黎

726機場見
727元朗見
728上環見

仲見得密過我屋企人

唔好意思借個位

大家真係要自己預備好需要嘅裝備啊，唔好成日發夢都靠現場有人俾

用完又隨手抌咗佢，次次發完夢都見到有啲好新淨嘅裝被丟，好心痛

推

726機場文宣片

屌 睇到喊左 聽日就俾老母睇

去呀屌

pish
香港人大家堅持落去

726機場見
727元朗見
728上環見

入機場既巴打，帶Ipad / 電腦播片比外國人睇！！！

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

Push

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打
開車黎既話唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌
200+文宣圖任攞

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
唔得閒整banner就用手機app啦, 字句可以隨時改:
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打
開車黎既話唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌
200+文宣圖任攞

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
唔得閒整banner就用手機app啦, 字句可以隨時改:
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

200+文宣圖任攞

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

持續更新 以上為09:00更新版本

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會

7.27 元朗反警黑

針對5大訢求

7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

推絲打

瘋狂推post呀
仲好早 未瞓醒嗰啲一開熱門冇就弊傢伙

推！！

大家加油

大家頂硬上

PUSH

我要手足一醒就見到熱門有726嘅post
尤其是200文宣

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

200+文宣圖任攞

reddit有條世紀正片

👇🏻YOUTUBE👇🏻

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

持續更新 以上為10:33更新版本

再推

推爆佢
Stand with Hong Kong

加油呀